三國殺算唔算無最好玩既卡game

玩身分又要估邊個反 邊個係忠臣 內奸又要玩到好似忠既仆街 係亦忠亦反期間殺害身邊所有人 完勝！
國戰不分敵我 先殺暗將 仆街原來係隊友 又要用腦出謀獻策 又要確保自己屹立不敗之地 坐山觀虎鬥

單挑1.1 要簡邊隻將可以剋對方 對自己有優勢
2打2 配合隊友 神組合屌打對方
3打3 主帥及兩名前鋒 都由主帥決策

利申非打手

其實係

有平衡之下係

我同 fd 面對面玩一場 8 人身份場要成粒鐘
搞到早死果啲人好無聊

未玩壞之前就係
土豪將就算你搵埋alphago黎打都無用

我身邊全部fd都中意玩國戰 我自己好中意身分 因為有極多武將簡 玩左慈于吉 國戰來來去去都係果啲將

對方用狗將 我方用標準將 咁平唔平衡

點玩壞法

我都明既 唯有簡隻賣血英/生存能力強既將啦

D人物越出越無人識但又勁過曬D 名將
技能又複雜都唔知做乜鳩

的確係 但唔出新將既話好快就會玩悶啲將

舊將玩到厭(風火山林包)
d新將越出越bug(例如：沮授)
最後都係覺得隻驚好無聊

太唔平衡啦

沮授已經唔算好bug

風聲

大陸野
死番大陸啦大陸仔（曲）

成班人都係熟啲角色同玩法咪係囉
唔係嘅
等1 round可能都10分鐘先到返自己
再慘啲第一round 係等左10分鐘然後死左（唔係主公）
跟住得一個鐘先到下場

呢隻game對新手/休閒型玩家黎講太難投入啦

玩耐左有感情 同埋本身鐘意三國歷史

同埋真係好食牌運
八人場尾位，首抽無閃
比d撚屌盲狙
放下A殺兩下就瀕血啦
你上家見你得番一血
就話不如我執雞唔好曬啦

我又唔會覺得反大陸 要反埋佢遊戲 物件 我地唔中意大陸共產黨 人民文化 唔代表要反埋三國殺既
我係大陸仔既話麻煩起起我底 甚至唔會有英女皇同袁世凱conis Thanks

利申 全家人香港土生土長

講左曲線

反賊殺 強度越出越唔平衡一回秒主
1隻王朗關索呢D壕將就可以影響大局
反面國戰無晒呢D影響 真正鬥智鬥心理你又唔鐘意

面殺都係國戰比較好，加左勢備都唔使成日洗牌
雖然online係估讀條遊戲，不過就少左好多爭拗，尤其係開將時機問題

反賊真係嬴面太高
面殺好少少，因為無咁多將揀，但要玩齊OL武將根本無可能